[核彈] 黑警唔再淨係借政府車，而家直程扮gogovan

gogovan官方出左聲明話果架UR7325並唔係佢地注冊嘅車黎，仲踢爆多幾架出黎
即係代表黑警係有可能扮成任何嘅交通工具，包括call4van 同lalamove，甚至Uber 的士 小巴，
總之你諗得出佢都夠薑扮
今次唔係想幫gogovan 洗白，但係想俾大家出去果陣要更加小心，黑警已滲透到無處不在

gogovan 割蓆聲明:

reference: 之前手足放出黎嘅料

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

正皮俾巴打的
一早知popo會咁做，但係今次終於有証據，
連popovan都出黎割，就知你班黑警即將仆街

有冇巴打可以上到個政府網睇一站通，好似要公司account先睇到 (唔想炒車)

咁即係可以食bbq

仲可以點炒車
gogovan官方出post喎...佢一定factcheck左

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

sorry 只會用call4van
too late too little

nice job popo, 又搞到一間公司同你割蓆。都係果句，你肯轉過黎黃尼邊，香港人就會識做

只要整大尼個黃色經濟圈，我地就更加有抗爭成本

nice job popo, 又搞到一間公司同你割蓆。都係果句，你肯轉過黎黃呢邊，香港人就會識做
只要整大呢個黃色經濟圈，我地就更加有抗爭成本
自膠

連私人商標都拎就用黎

好彩今日home office 可以幫大家check到

架車係真係政府車黎,應該係popo想扮gogovan
我hide果D係我公司資料,大家唔好起出黎

痴線，摩擦力

巴打好快手，推爆佢老母

係癲左
你拎政府車已經好過火
仲要拎埋私人商標

再遲D可能係黃色保母車

有巴打fact check 左
你放心都得 一定唔會炒

解散警隊 刻不容緩

宜家咪扮囉

勁！話畀中大手足知，叫佢地小心。中大一定要贏！

有冇official url ?

奶共狗扮唔知

too late

Popovan你係衰左架啦，而家比個機會你贖罪

立即控告警方侵權，非法使用你公司的商標

佢offical Facebook 有

如果佢咁做，我call到佢爆單爆屎眼

我覺得照燒唔係問題
咪等佢地同警察拗 就聲明屌柒警察盜用私人商標

Call4van先係本土
Gogovan被中資收購左好耐

UR 7325

VF 5374

NT 7392

唔好乜都核彈啦好冇

巴打 轉個方向諗
多一個自己人，好過多一個敵人
應該咁排
Call4van > 中資(同popo割蓆) GOGOVAN > 中資奶共 Lalamove
咁樣會唔會易啲做到天琦嘅教導：吸引對家過黎自己果邊

Push

中資永遠唔會係自己人
中資只會係間碟

p

中共最勁係滲透 唔會有規矩 道德

港產初創公司GoGoVan日前與內地的58速運合併，搖身一變成為估值超過10億美元（約78億港元）的「獨角獸」。雖然得到「雙馬」加持，但網上指其「染紅」的謾罵聲四起，創辦人林凱源對此甚為不滿，「我唔想香港剩係講紅唔紅」。

新公司獲阿里巴巴直接持有，再加上騰訊（700）本身為58系的大股東，GoGoVan等於獲得兩間公司創辦人馬雲及馬化騰加持，如果它是上市公司的話，在財經人士眼中單是「雙馬概念」就已經可以將股價炒到高一高。

但「網民唔係咁諗」，紛紛指GoGoVan染紅，林凱源表示，「唔想香港剩係講紅唔紅」，強調公司第一個大股東就是新加坡人。他指，如果中國就代表不好的話，「大家扔晒你部電話，唔好用，入面所有嘢都中國製造」，反問「咁係咪舐共，係咪染紅呢？係咪即係要標籤晒所有野？同埋騰訊大股東又係邊個大家諗下，阿里巴巴大股東係邊個。」

林凱源回想起當年創立GoGoVan時的苦況，融資極為困難，幾經辛苦才找到AV Concept（595）行政總裁蘇智安投資數十萬元。其後2013年年尾四出找風投基金等投資，「嗰時我出去見人，佢哋當我哋係傻仔，香港有好多基金，但就唔投番香港公司。」最終，2014年初他遠走新加坡，終覓得Seasoned Hedge Fund和Brian Brille兩位新加坡股東。

同場的蘇智安就指，過往香港沒有太多的成功例子，令到投資者對香港Startup的信心不足，相信GoGoVan的成功，有助加強投資者的信心。他笑言，過去亦多數想過賣掉GoGoVan的股份，但每次只要與林凱源通電話，聽過他對未來的計劃及展望後，隨即打消沽售的念頭，否則可能等不到今日。

新聞來源連結:

聽聞有租的士

收皮啦，屌你老母，老闆咁撚串。
我而家公司已經唔用gogovan。
call4van 就算貴D都唔撚俾錢你賺，垃圾。

／。，mnbvc